本日五毛風向：轉守為攻，練兵打狗

各位手足請聽我一言，呢幾日美國要審人權法隨即大量五毛出動，鼓吹大學練學生兵。挾持大學用黎練兵只會比紅媒渲染學生暴動，變到紅衛兵咁，到時解放軍出動就師出有名。
醒下我地目的唔係要消滅警隊，唔好沉迷打狗同出街打陣地，追究警暴同國際文宣先係當務之急。共狗呢幾日一定會乘機威逼利誘美國參議員，五毛就係要趁而家搞單大新聞幫共產黨助攻，請大家三思。